香港電影除咗識歌頌黑社會仲識乜？

來忘掉錯對～
浩南呀 山鷄呀

仲有職業賭徒~

仲有警匪臥底～

仲有老蘭式愛情

原來仲有人睇港產

係